[笑話一則]美軍來了我帶路

針對南海爭端，一對父子展開對話：

子：美國人居心叵測，想要吞併我們......
父：你不是天天想出國留學嗎吞併了不正好省了出國？

子：被美國吞併了都白人說了算，中國人都成二等公民了！
父：美國選總統都是一人一票，要合併了咱中國，13億華人對他2億白人，誰說了算選出來的總統都是華人，美國人才不會幹呢？！

子：可美國人打過來，會顛覆我們的政府，我要保衛人民政府！
父:(一記耳光），你究竟想保衛誰？國稅局？地稅局？公安局？維穩辦？市委？縣委？法院？還是城管？！你如果想保衛這幫龜蛋，看老子不打斷你的腿......

子:(沉默......），我想通了，如果美國入侵，我就給美國大兵帶路！
父:(又是一記耳光），你這孩子，咋就不開竅呢？到時哪還有你的份兒？帶路也得領導優先！